唔參唔到罷工既,可以集體不消費

集體同一日子不消費
唔出街食飯,帶飯帶水食杯面
當日不除左交通必須開支,交通只用巴士,港鐵,絕不用坐紅巴,的士,UBER
不去銀行,不去商場,不去食肆,不去報名
所有消費之前或之後出進行,返工HEA 做, 一毫子都洗

都係鳩吹,連登仔飲少杯喜茶都會發癲

有無中，港資金機構list

對大財團黎講
無收入一日係完全無影響

唔係咁講, 香港幾貴租? 如果無影響就唔會咁多仆街僱主叫人打風一落波就返工啦
不過一定要夠多人一齊做先有用

一百萬人唔買野

不過第日咪要買返，唔駛食咩

依個平日都應該做

絕大部分日用品都係外國買

根本無任何收入都唔會影響,係提前或廷後
只要當日,成條街餐廳鋪頭銀行冇人行
做到半個死城已經成功,回億當年沙士,體驗焦土

沙士唔係只發生一日
大財團外國都業務
仲有唔好忘記支持派同中立派係會照正常消費
呢個方案根本無可能實現

係世界經濟理論就係刺激消費,
依家搞幾日唔消費,商家佬唔頭痕,一係做死,一係拍烏蠅
打工既冇影響

成個香港商場餐廳一日做少一半生意,冇人流.
同罷工效果一樣

推

大把人唔敢表罷
不消費切實可行

無用